8月5日無警示下發射催淚彈(非對峙區域)(有圖)(代友出)(仲可以send去邊?)

黃大仙L 代友出post

好多朋友都話過左時機/冇乜noise/傷口惡化先再寫

但係我想講，就係個個都怕麻煩、覺得小事就不了了之。幾十年個個都係咁所以先拖到而家。

係咪仲要因為小事就收收埋埋？

仲對唔對得住前線果班？
----------------
事件
日期: 8月5日
時間: 6:30pm
地點: 睦鄰街遊樂場

經過:
由於只係打算和平集會, 並無帶任何防備, 只有一個普通口罩。
行經睦鄰街遊樂場往鑽石山方向時, 忽然從右邊有催淚彈直接擊中左手, 立即感到剌痛。

當時遊樂場並無示威群眾, 只有三數平民, 並肯定附近冇任何警示旗以及懷疑催淚彈由黃大仙紀律部隊宿舍射出。因當時位置只能從該處發射。

由於被催淚彈直接擊中皮膚, 受傷位置燒傷, 有機會留有疤痕。

----------------
講真好明顯係𣈴住黎射，個公園係正宿舍出面，當時得我同個fd，隔離只係得個路人坐係到。先得小貓3隻，絕對冇可能要用到催淚彈驅散。所以都好肯定係專登射人，如果唔係邊會咁大個空間都直接命中。

而家燒傷生水泡，有機會留有疤痕。
仔有疤冇咩所謂，女黎嫁！

為港女發聲！

我一出世就鐘意食糖水，所以每晚10點都會落樓食糖水

推

如果建立一個頁面，將有質素既討論同行動post分類，並且定期更新，有無得諗？